招聘 港島區 飲食行業（兼職）夜更！

要求：需年滿18歲 -45歲內 ！
香港永久性居民持有香港身份證即可！
剛落黎香港非香港性永久居 需具備簽證身份書！
上班時間彈性 不無故缺勤 無需學歷！
上班時間為晚上6點至晚上11點！
出糧方法 銀行轉帳 ！
薪金面議 有意cm 留底tg 急聘！